邊位巴打琴晚係我擋風玻璃sip 張紙

內容係”Hi A45AMG 巴打”
圖後補，漏左係車

Me

今次喺前面塞
唔知下次會唔會喺條喉塞呢

This is gay

大家唔好嚇我

睇下車底有冇俾人裝GPS追蹤器

望下你後面

我

圖呢？

認真？ 我琴晚去左數碼港喎

無掛應該

講笑

架車係黑色？

芥辣黃

我冇你諗咁痴線

圖？

邊位巴打琴晚係我擋風玻璃sip 張紙
內容係"XX園停車場密碼更改"